點解美國d raper多數都係黑人？

.

係囉, 我都唔明, 唱大戲個D十個有十一個都係中國人. 你話幾奇怪呀可.

Eminem呢？

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

你唔好彩啦 死仆街 48歲了(破產)
比我見到你之前話要退出唔再番黎
屌你老母我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
我睇你係連登做過街死老鼠定做食屎狗

rapper raper

mc jin 都好勁 當年佢rape贏咗個黑人

樓豬連英文字都唔識
係rapist唔係raper囉
恥笑開始

好似係racist先啱喎

黑人咁大碌都贏到

Racer呀

Rapper

Raper 同 Rapist都用得
恥笑開始

黑人性慾強